香港再出發大聯盟主題曲 主唱歌手包括...

大家認住呢班愛國愛港藝人, 以後要多多支持

點解冇肥媽

屌鳩柏豪駛唔駛奶到咁
護旗我當被逼 唱歌又被逼？

無聽，剩係睇詞都覺得好娘

簽得TVB, 有得揀咩

廢時貼youtube link幫佢呃click rate

呢堆係TVB人

英皇識玩
推泳兒出去
新加坡特別行政區

呢啲人就算尻數啦，
由佢同支那共存亡囉

笑撚左 係推點解唔推張敬軒同 奶共兒

再推個係大陸有fans既 一早奶哂共既許小姐出去

有幾多個被唱歌，我唔知

周柏豪係黃 佢post黑相叫人投票

之前仲有人話鳩拍蠔叫人登就做選民 叫人投票係暗黃
依家又護旗又奶共歌 底褲就黃
民建聯都叫人做選民反攬炒

快d去youtube dislike

咁達哥呢

狗就係狗 不用分顏色

黃到like 何妖d post

達哥罷工屌狗不過無post黑相叫人投票 係藍

泳兒呢條撚樣到底係做乜鳩 把雞仔聲唱歌勁難聽
之前上viu點相扮大條已經睇到好撚尷尬

佢啲fans都係中意睇tvb嘅港豬/藍絲
佢叫人投票可能係想叫佢地投親政府嗰邊啲人呢

何君堯國慶集郵 周柏豪點讚

like何妖重衰過做護旗手

胡鴻鈞，失望到爆